# Задание 1

## Реализован функционал перевода числа в восьмеричную и шестнадцатиричную системы счисления
## Были созданы файлы:
<ul>
    <li>main.py - Файл, содержащий основной скрипт</li>
    <li>Dockerfile - Файл, создающий Docker образ приложения</li>
    <li>.gitlab-ci.yml - Файл, содержащий конфиг gitlab пайплайнов</li>
</ul>

# Задание 1

## Реализован функционал вывода из базы данных предметов и дат всех экзаменов
## Были созданы файлы:
<ul>
    <li>main.py - Файл, содержащий основной скрипт</li>
    <li>Dockerfile - Файл, создающий Docker образ приложения</li>
    <li>docker-compose.yml - Файл, создающий два контейнера с БД и приложением</li>
</ul>
